點解我啊媽成日以為我係les

我讀女校
佢之前見我同個frd玩得埋就問你係咪鐘意佢啊
前日同啊媽講去佢屋企 佢問我你係咪搞同性？

黑人問號左？？
所以有男仔frd=拍拖，女仔frd=les
我係咪要揾人妖做frd

有 j 點讀女校??

佢驚冇咗個女啫